Сервер PixelSky. План развития.

Разряд важности: Срочно, В ближайшие сроки, В течении времени.

	1.1. Заполнить сайт информацией о:
		Команды на сервере:
			Управление регионами. (Срочно). Выолнение: Nightdied
			Управление приватом сундуков. (Срочно). Выполнение: Nightdied
			Управление и помощь по личному кабинету. (В ближайшие сроки). Выполнение: Nightdied, Limito.
			Как произвести донат, кошелек и контактные данные. (В течении времени). Выполнение: Smilesdc
			Описание мода xMod. (В ближайшие сроки). Выполнение: Smilesdc, Limito
			Описание остальных модов, таких как Immimbis Microblocks и т.п. (В ближайшие сроки) Выполнение: Cyber_Owl, Nightdied
	1.2. Починка сайта:
		~~Разобраться с action по нажатию Enter при входе в личнй кабинет. (Срочно). Выполнение: Cyber_Owl, Limito.~~
		~~Разобраться с .htacces, настроить ngnix. (Найти доп.литературу по этому поводу.) (Срочно). Выполнение: Cyber_Owl~~
		Доработать личный кабинет, настроить и откорректировать такие вещи, как тестовые описания и "В тестовом режиме". (В ближайшее время). Выполнение: Cyber_Owl
		Заполнить ЛК покупкой блоков, найти текстурки и установить цену. (Придумать цены и расчитать точную валюту на сайте относительно реальной). (В течении времени). Выполнение: Smilesdc, Limito, Cyber_Owl, Nightdied, Hazardous, Katsura.
		Добавить баннеры на голосования, интеркассы и ect. (В течении времени). Выполнение: Cyber_Owl
		~~Настроить страницу 404. (Можно придумать что-то няшное). (В течении времени). Выполнение: Cyber_Owl~~
		~~Добавить доп.страницы на сайте с описанием вышеописанного. (В ближайшие сроки). Выполнение: Cyber_Owl~~
	1.3. Настройка лаунчера:
		Пофиксить перезапуск лаунчера при установке памяти и прочих атрибутов. (Срочно). Выполнение: Smilesdc.
		Оптимизировать код, убрать всякие openUrl через Object (O_o). (В течении времени). Выполнение: Smilesdc.
		Добавить парсинг списка серверов с pixelsky.ru через файл. (В течении времени). Выполнение: Smilesdc.
		Избавиться от двойного запуска лаунчера. (В течении времени). Выполнение: Smilesdc.
	1.4. Настройка клиента:
		Убрать лишние моды. Всякие звуки и прочее, что ПРАВДА не слудует добавлять в сервер направленности Sandbox. (В ближайшее время). Выполнение: Smilesdc, Cyber_Owl, Limito.
		Починить парсинг скинов и плащей. Ориентировочный класс ImageBufferDownload.java. (Срочно). Выполнение: Smilesdc, Limito.
		Перевести оставшуюся часть модов (если таковы имеются). (В течении времени). Выполнение: Cyber_Owl (и компания).
		Починить перенос строки для HTML цветов. (В течении времени). Выполнение: Limito.
		Настроить и добавить в build.sh/bat обфускацию по proguard. (Конфиг имеется, но он попроту убивает клиент). (В ближайшее время). Выполнение: Limito.
		Избавится от слова Minecraft во всех частях клиента. Добавить вместо PixelSky client. Оставить только копирайты. (В ближайшее время). Выполнение: Smilesdc.
		Изменить создание крашев, добавив в вывод информацию, что клиент PixelSky и что следует этот лог отправить в такую-то тему/адрес. (В ближайшее время). Выполнение: Smilesdc.
		Добавить больше русификации в плане сообщений о смерти, потереть сообщения модов о обновлениях. (В течении времени). Выполнение: Cyber_Owl.
		Декомпилировать оставшуюся часть модов или найти исходники. (Удобство должно быть всегда). (В течении времени). Выполнение: Smilesdc.
		Настроить загрузку DLL бибилиотеки, найти хорошую конфигурацию для компилирования в Visual Studio, тоже самое на Linux (хотя там проблем с so не наблюдалось). (В ближайшее время). Выполнение: Smilesdc, Limito.
		Настроить отправку hwid КОРРЕКТНО. (В ближайшее время). Выполнение: Limito.
	1.5. Настройка машины:
		Добавить автосоздание виртуалок и автопроброс портов при старте системы в файл /etc/rc.local . (В ближайшее время). Выполнение: Smilesdc.
		Полностью перенести сайт и все его составляющие на машину. (Ссылки везде поменять). (Срочно). Выполнение: Smilesdc, Cyber_Owl, Limito.
		Настроить создание hashes для xProtect автоматически (условие, сайт на машине полностью). (В течении времени). Выполнение: Limito.
	1.6. Настройка сервера:
		Дополнить файл запуска сервера дополнительными параметрами (только не тяп-ляп, а зная, что каждый из параметров делает и нужен ли он вообще). Cyber_Owl
		Настроить bukkit.yml (установить самую хорошую конфигурацию). Smilesdc, Cyber_Owl, Limito
		Создать группу Moderator и распределить права: Cycer_Owl, Smilesdc
			Модератор может забанить, но разбанить не может. Служит некой статистикой модератора.
			Имеет доступ ко всем регионам и ко всем сундукам.
			Все, больше ничего у него быть не должно, НИКАКИХ креативов и /give не должно быть нигде.
		~~Добавить плагин ShoppingCart, настроить, (слава Иисусу, у нас есть автор этого плагина). Даже больше скажу, он в нашей команде :) Ему же и настроить :) Limito.~~
		Перевести или найти адекватный перевод других плагинов (если таковы имеются). Smilesdc, Cyber_Owl.
		Добавить в xProtect поддержку и обработку HWID по каналу xProtect_hwid (шаблон есть). Limito.
		Написать плагин pInfo для модеаторов, который выводит подробную информацию о игроке, его хвид и прочие няшности. Limito, Smilesdc.
		Добавить или разработать приват дверей, сундуков, форточек, кнопок, рычагов и прочего подобного. Limito. 
		Добавить в pInfo команду memo add. Смысл объясняю: модератор может добавить какую либо заметку о игроке, в его профиль pInfo, при вызове команды pinfo будет идти проверка на записи в базе о игроке, елси имеются, тогда происходит вывод таким образом: (id) nick: Message. Id служит для удаления заметки о игроке командой memo delete id. Smilesdc, Limito.
		
Дополняем.
